暫時最緊要係英文文宣同外國人講我地未贏 係港共圈套

外國人以為贏
一陣唔再跟進件事
香港人就會被清算